名校Secrets 拎文唔註出處唔緊要，但可唔可以唔好漏圖？

其實原po張圖先係精粹，出咁睇係唔夠好笑

加埋去先正

唔係好明張圖想表達D咩。。。

你係弱智 濕哂啦喎 係時候換尿片喇

仲以為係你打上去

六常真係好大方

老騎要學下喇